做好男人冇撚用架

醒下啦你班仆街 唔好問點解香港咁多賤男
係你地呢啲港女一手一腳做成架

究竟你呢番說話既對象係男定女

樓主係啱架
但我決定左 就算比人hurt都仲會做個好男人
因為呢個係自己既價值所在
亦係值得自豪既事

ON9

祝你好運

屌 咁唔通下下要自甘墮落咩
仲有做個好男人 唔等於濫好人

岩聽
女人真係一種自私自利既生物

未開竅

Agree

都係果句 做個好男人 唔等於濫好人
如果係唔係都對人好 其實就真係自己攞黎衰

繼續加油
實有好女仔欣賞，樓主果d只係遇到佢以為係好女仔既女仔，對方先唔識欣賞